Popo 群做緊嘢，大家有乜建議幫下琴日兩位消防

Popo 群做緊嘢，大家有乜建議幫下琴日兩位消防send email去消防處會唔會有用？

自推［1/20］

自推［2/20］

煲大佢

自推［3/20］

自推［4/20］

自推［5/20］

自推［6/20］

自推［7/20］

自推［8/20］

Up

自推［9/20］

whatsapp圖

自推［10/20］

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

隔住度閘，消防員鬼睇到對面咩

擺警隊上制裁名單！

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

自推［11/20］

拉左閘入面既就係犯?

自推［12/20］

未定義過果班係咩人,亦冇拘捕行動, 邊有得當人係犯
消防只係救左人, 並冇收通知果度有犯

自推［14/20］

自推［15/20］

衝

入面有人被困，救人係天職
就算入面係殺人犯一樣要救，更何況入面嗰個你連佢個名都嗌唔出，點可以憑個人立場定人生死

自推［18/20］

自推［19/20］

自推［20/20］

推

咪搞大佢囉，睇下消防驚唔驚你

咪係，痴撚線，一日未審一日都唔係犯，唔好話拉都未拉。消防救護唔會理咩人，總之收order 就要救人

救急扶危
撚知你邊啲係示威者邊啲係市民呀

組隊唱呢首

其實都冇乜所謂 just do it

都痴撚線 有人被困梗係需要救
都未話你班狗同黨鐵非法禁錮

撚知你係示威者定鬼咩，一係你下次行動報俾消防知先囉

同埋唔好expect消防會同你分邊個係犯，佢地只係救人

如果消防處長又跪既話，司法覆核消防處長炒人既決定？

我地都可以同消防處長講

都on撚9 消防專業操守識唔撚識 人命點樣都係重要過執法 自己柒之餘仲要小撚氣

講多都無用, 人地擺明唔同你講道理
盡力聽日做好D,早日推翻無良政府,解散狗隊最實際

撚知班狗拉緊嗰啲係咩人
消防只係見有人求救就會救

p

收到電話做野, 岩程序, 完

搞撚笑
嗰啲市民搭車無啦啦俾人困住喺車站
消防天職係救人
Popo天職係殺人

叫番班消防佬幫自己友囉，自己友都唔幫消防就食屎啦

，

高層都出左黎講, 恐怖分子幾多IQ?

今日開記召佢哋大佬保咗佢哋話當時有人報案話金鍾站有大量傷者，所以排咗幾隊每隊2人去幫手
消防去到就發現道閘下面有人，所以去救

上次就代救護點太子站人數搞到救護食哂死貓
今次就開火射鳩消防救人既專業
係時候要幫佢地煽下火
煲到消防有日同班狗正式反面

就算係示威者都唔代表狗狗可以亂嚟

你點影的

Support

入左罪啦咩？犯人？

Hong Kong Police officers are Terrorism.

消防做野唔駛你教呀

收皮啦屌你老母班狗犯左幾多法啊呢3個月

未定義過果班係咩人,亦冇拘捕行動, 邊有得當人係犯
消防只係救左人, 並冇收通知果度有犯
2

好慘,好似走難咁

出黎個D手足犯法?
犯咩法?

其實主要係睇下消防個阿頭 點做嘢㗎啫，佢要保佢唔需要原因，佢要炒佢 亦都唔需要警察出聲

Push

唔講以為個兩個消防大哥去劫獄

成班on9

先入為主
要挫你就挫你
Happy Police State~

收皮啦死黑警

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

搵消防投訴科啦
你地唔係最撚清楚程序架咩

香港黑警草管人命！

721 811 831 新屋嶺

大家
認命香港就會變軍政府

講撚咗啦

有人被困，應救急扶危

至少唔可以比消防員因為咁被革職

乜撚野都阻傞辦公，on9 ，你有辦公咩？

香港人嘅消防員

又未判先審？邊撚個話有罪？

你都戇鳩嘅
葉繼歡都係賊啦
你開槍肥完佢之後佢咪又係去醫院
你嗰陣又吾屌鳩啲醫護人員做乜要救個罪犯
依家果兩個消防收到市民接報話有大量市民被困
咁佢哋出於人道救援又有咩問題？
你又知站裏面被困嘅一定全部都係示威者？
同埋嗰陣佢哋都未被捕
附近又冇警察在旁
又點會係阻差辦公？

刑責？？？

食屎啦黑警

推
聽日又黎警黑兩道咬人

push

唔洗推
佢兩位只係盡責 肯定冇事
推返行動post please
拉

傻閪 翻大陸啦 一係縮翻去你老母個閪入面
咩都未審先判 你老母死黑警讀下書先啦 又唔做嘢
唔通火場有人求救 因為佢地係疑犯就唔救？
成撚日話尊重生命 最無人性就喺你班仆街
一定要制裁你班仆街冚家剷

消防員執勤時一直將救急扶危放喺第一位
當時事態發展急速 電光火石間同時要一心幾用
而當時消防嘅同事做咗一個最適切嘅決定
你應該欣賞我同事嘅英勇 果斷嘅表現

你點cap的

救急扶危 為民解困

人地救人
關班黑警撚事
死返狗竇啦

班狗未讀過書真係未讀過書
IQEQ都低撚過人

幾時邊左犯人

係犯嘅話
即係當日在場嘅警務人員走犯
涉嫌干犯公職人員行為失當罪
咁麻煩警務處處長交出當日金鐘站內執勤人員名單
拘捕、起訴、檢控相關人員

走犯喎
最少都要內部紀律處分啦係咪先
放走班犯嘅警察隨時係黃屍警

和理非聽日必須準備物資！

有咩可以做

就算係重犯 有良心既消防都唔會見死不救啦 比閘夾住

解釋咗，有人話重傷

叫警務處處長交出曬之前有片有證據濫權班黑警身分先啦

消防無show冧把㗎喎
不過有名牌寫全名、頭盔有分局有職級、無蒙面

消防係另一邊唔知咩事，淨係知有人要逃生。

講到做凶手同幫凶邊個夠黑警黎
斬人又放打人又放，仲放埋火
屌你老母 抵比香港人罵死黑警

唔洗幫 其實個消防兜得幾好

係有傷者 佢地要去check OK?

點解你721可以放走班元朗佬呀
屌你老母

屌

消防如果處分佢地
應該成班散仔消防唔撚GUR

琴日咪答左你救急扶危囉
唔閪識解呀？

幫手

屌佢老母

又係 whatsapp ....

你老母班狗煩撚晒法幫乜柒野兇

diu cls 推

啱啊，迫到其他紀律部隊都敵視黑警，迫到原本對你地容忍既人無路可逃啦

救傷扶危 盡忠職守

你地無做錯到

垃圾黑警

屌痴線

犯咩法

救急扶危

完

疑犯呀 公安

On9 咁多人塞係個條縫到 就算狗見到要拘捕既人都係先救後拉 何況點知你拉緊人呀 點知另一邊會唔會人踩人 消防見到人要救助就救 佢既職責唔包括拘捕 佢職責係救人
咁都俾人Charge到的話 消防人員唔該諗吓你老頂有冇當你係手足 點解你地同班垃圾都係做紀律部隊 但係救人既人比打人既人低賤 㩒住黎屌

on9 阻差扮工 vs 人道救援

7 21同犯拍晒膊頭又點計死黑驚

唔洗幫 部門未話要搞
暫時靜靜地 比較好

戇鳩
家陣你拉左佢地啦咩?
一日未俾你拉到
一日都唔係疑犯
佢協助被困既市民有咩問題?

消防係救人，鬼知邊個係示威者

收皮啦，死差佬
犯你老味

Push push

而家乜都係阻差辦公
好快POPO衝入廁所，邊個唔讓佢痾，都係阻差辦公

支持消防加入示威者滅敵護國
用消防車衝向狗群

軍政府

popo同消防 即時高下立見

fb群

未審先判？
popo = law

你無消防撈 香港人黎養你

痴q線 睇條片當時情形緊張到似鐵達尼入晒水落閘前一刻救人

推！

做撚埋法官 好心就自殺啦你班死系警 社會渣宰

我係消防 點解要睇你黑警面色做嘢 你都on撚9
睇下消防高層保唔保啲細嘅
如果推呢兩個消防出嚟咁即係表示消防要都跪警察
你係消防 你服唔撚服 以後都要睇黑警面色做嘢

分散左十八區
又鄉黑 又共黑 又警黑....

你班狗on9 唔識向門口捉人啫
又屈消防

要sd去俾消防署

覺得今日個狗吠會
消防陳生已經解咗畫

屌你老母死黑警
未審先判
以為自己真係大撚哂？

記得留住條命等清算果日
好快就到

戇鳩 警犬都冇話要拘捕 咁點會算係幫犯走

有無巴絲寫信去表揚佢地既英勇行為？
救急扶危，真紀律部隊！

屌咪講左囉

救人

話時話，之前3位消防上記者會講831同駛改log，係咪仲安全

On9 消防到你班狗管咩

沒有示威者 只有香港人

on9
救人係佢本份
如果有個賊係火場嗌救命
係咪唔係消防救人
講出黎覺唔覺自己白撚痴

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

戇鳩, 消防係救人, 罪犯都要救
好似黑警咁戇鳩係人都要殺咩

消防係救人
一個消防唔救人
邊有人敢同佢一齊入火場

有咩證據係啲人逃走緊？我就喺條片到見到啲人係閘底姐，救佢地出嚟好正常啊

一齊去消防個Facebook page聲援佢地！